點睇紅十字會企硬唔肯公佈血液去向

咪企硬唔捐血

我成日覺得呢間野好黑

黑箱作業

你唔公開我咪唔捐

咒人死嘅機構，不了

公開左 你地仲敢捐？

.

點解佢唔解釋？
因為唔駛佢解釋你都已經估中咗d 血去咗邊囉

背後利益應該好大

去曬俾私院定廢老???

中國紅十字會
你懂的

私家醫院幾多有錢大陸蝗
你班傻仔免費捐血

佢轉頭賣比大陸蝗

推一推

實大部份比蝗 早幾年點會成日話唔夠血

可能佢地知唔公佈 咪得連登仔唔捐
公佈左 香港冇人捐

之前有人貼左幅圖，分左各醫院部門用既比例

公佈左仲撚有人捐咩

幻想圖？
定創作圖？

細聲啲

因為聽過insider講話佢地都唔知去向 主要交比醫管局(?)/衛生署(?)定唔知邊個政府部門分配 希望有人講吓係咪真

利申：發夢聽見

因為一公佈左更多人唔捐

已經幾年無捐血
利申:長期健身無長期病健康好血